<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BitCoin Pools</string>
    <string name="exit">Salir</string>
    <string name="pools">Pools</string>
    <string name="blocks">Bloques</string>
    <string name="latest_24h_pools_information">Última información de las pools</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="tos">Licencia</string>
    <string name="update">Actualizar contenido</string>
    <string name="close">Cerrar aplicación</string>
    <string-array name="days">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
        <item>6</item>
        <item>7</item>
    </string-array>
    <string name="cDays">Días para mostrar la información de las pools: </string>
    <string name="numDays">1</string>
    <string name="error">Ha ocurrido un error. Por favor, compruebe los permisos</string>
    <string name="updated">Actualizado</string>
    <string name="license">Más información sobre la licencia MIT: https://goo.gl/tiitU5</string>
    <string name="fullcode">Mira el proyecto y las licencias empleadas aquí: https://goo.gl/LbLmBq</string>
    <string name="basedCode">Código basado en:</string>
    <string name="daysDescrip">Al buscar información sobre las pools y los bloques minados, ésta puede ser de las últimas 24 horas (por defecto) o de más días</string>
    <string name="settingsTitle">Ajustes</string>
    <string name="licenseTitle">Licencia</string>
    <string name="prefUpdated">Preferencias actualizadas correctamente</string>
    <string name="BTCP">Precio del BTC actual: $</string>
    <string name="porcent">% de los bloques minados</string>
    <string name="ftos">
Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
in the Software without restriction, including without limitation the rights
to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
furnished to do so, subject to the following conditions:

The above copyright notice and this permission notice shall be included in all
copies or substantial portions of the Software.

THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN THE
SOFTWARE.</string>
    <string-array name="prices">
        <item>$1000</item>
        <item>$2000</item>
        <item>$5000</item>
        <item>$7000</item>
        <item>$8000</item>
        <item>$9000</item>
        <item>$10000</item>
        <item>$11000</item>
        <item>$12000</item>
        <item>$13000</item>
        <item>$14000</item>
        <item>$15000</item>
        <item>$16000</item>
        <item>$17000</item>
        <item>$18000</item>
        <item>$19000</item>
        <item>$20000</item>
        <item>$25000</item>
        <item>$30000</item>
    </string-array>
    <string name="alerts">Alertas</string>
    <string name="description">Muestra una notificación cuando el BTC alcanza un precio establecido</string>
    <string name="morePriceX">El precio del BitCoin ha superado los $</string>
    <string name="lowerPriceX">El precio del BitCoin es menor que $</string>
    <string name="lowerPrice">El BitCoin está cayendo</string>
    <string name="morePrice">El BitCoin está en alza</string>
    <string name="notifications">Activar notificaciones</string>
    <string name="notifDesc">Cuando las notificaciones están activadas, la aplicación te dirá cuándo el precio del BitCoin está por encima (o por debajo) de la cantidad que hayas especificado (en dólares)</string>
    <string name="actualCost">Su precio actual es de $</string>
    <string name="updateAvailable">Hay una actualización de la app</string>
    <string name="updateDescrip">Descarga la última versión para disfrutar de más novedades y correcciones de errores</string>
    <string name="updateNow">Actualizar</string>
    <string name="updateLater">Recordar más tarde</string>
    <string name="updatePage">Página de actualización</string>
    <string name="crash">Ooops, algo ha fallado. Ayuda a mejorar la aplicación enviándome un reporte con los fallos</string>
</resources>